無意中發現python.com係鹹網嚟

如果有想學Python嘅小朋友唔覺意上咗點算？

連登都有成人台

啱㗎啦
反正注定都要睇

入面有d咩

起碼寫住係成人 明買明賣
係redirect你去第個鹹網

執柒咗好耐

我未成年唔敢睇

想打條link睇但又驚奶嘢

Python 真係

結論 樓主唔識用google，就當係

小朋友會咁樣有咩咁出奇😥